昨日高鐵 明日大嶼

昨日高鐵 明日大嶼
共奴港府 進貢儲備

仲有後日同大後日慢慢玩

今日香港 明日大嶼

打刧港人 供養共匪